有冇人可憐下小弟隻牙 求介紹牙醫

隻大牙呢2日好痛
我諗應該係要杜牙根
有冇牙醫推薦 杜牙連牙套6000左右budget
我就黎頂唔住啦 各位巴打

愛康健

molamola

驚出事呀巴打

連登有愛呀

咪玩 香港杜牙根都貴啦 仲要連牙套冇可能全部六千
返大陸整就得

大陸幾錢 去邊有保證

諗住去愛康健 出名d
有冇人去過
可以分享下